比你一注中六合彩，但要禿頭制唔制得過？

有咁便宜的事嗎

5000萬一注
中完去植髮

禿哂全身都制

1千萬都抵啦，大把人冇錢咪又要禿

有錢要頭髮何用

係就禿到令立立，唔洗成日剃

本身禿點計

光頭都唔錯

制 好似張衛健幾撚型

冇頭髮 我都想做幟哥

二獎都制

制 ，1，13，18，29，36，42

原來側田中過六合彩

制

即刻行啦！

傻豬黎既，植髮我計你50蚊一條好未？我植埋鬚植到哈登咁都唔洗2000萬啊

十個光頭九個富 係女仔都制

制 用D鳩毛補返上去

本身禿緊 等中六合彩就有錢植髮